<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="28"><page Index="1"><![CDATA[]]></page><page Index="2"><![CDATA[Generar energía es un compromiso a largo plazo.

        Generar energía es ir más allá.
        Pensar, competir y hacer más.

        Es llegar a más personas.
        Impulsarlas para hacer algo cada vez más grande.
        Es conﬁar en la fuerza que damos y recibimos.

        Es la emoción de quien busca y crea. De quien
        dice y hace.

        Nos movemos y nos transformamos.
        Desarrollamos en conjunto para crecer más y mejor.
        Somos Nextar y llevamos la energía necesaria para

        enfrentar el futuro y desaﬁarlo]]></page><page Index="3"><![CDATA[Somos una empresa paraguaya de distribución dedicada a la comercialización y distribución de combustibles
    líquidos y lubricantes, gas licuado de petróleo, productos especiales derivados del petróleo, tiendas de
    conveniencia y servicios para el automovilista.

    Operamos desde el 2006 a través de estaciones de servicios y grandes clientes industriales, primero
    como parte del Sistema Petrobras y desde marzo del 2019 como una compañía parte del Grupo Zapag.

    Somos licenciatarios de reconocidas marcas de nivel internacional.]]></page><page Index="4"><![CDATA[Misión - Visión - Valores]]></page><page Index="5"><![CDATA[Visión





              “Ser la mejor compañía de energía, preferida por nuestro público de interés,

              comprometida con la calidad, innovación, seguridad y el medio ambiente”




             Misión



             “Facilitar la energía que nos mueve entregando la mejor experiencia”




            Valores




                · Integridad                       · Respeto                       · Creatividad

                · Conﬁabilidad                     · Compromiso                    · Aprendizaje y Versatilidad]]></page><page Index="6"><![CDATA[Segmentos de negocios
















      ESTACIONES DE               DISTRIBUCIÓN DE GLP         LUBRICANTES                   AVIACIÓN                   GRANDES
      SERVICIOS Y TIENDAS                                                                                              CONSUMIDORES
      DE CONVENIENCIA                                          Nuestra línea de
                                   A través de la marca        lubricantes Lubrax           Suministramos              Tenemos a disposición
                                   Blue Gas atendemos          atiende las normas y         combustibles de aviación
      Tenemos presencia en         los segmentos                                            en los principales         las más variadas
      todo el país, a través       automotriz, industrial      especiﬁcaciones más          aeropuertos del país.      soluciones industriales.
      de una amplia red.                                       exigentes del mundo.
                                   y domiciliario.]]></page><page Index="7"><![CDATA[Infraestructura












         ESTACIONES DE                                                                                                GRANDES
         SERVICIO Y TIENDAS              GLP                       LUBRICANTES                    AVIACIÓN            CONSUMIDORES
         DE CONVENIENCIA
                                    +485 Clientes               21 Marcas aliadas             +35 clientes              +860 Clientes
         +200 Estaciones            Shoppings,                                                                          Petrobras Flota
         de servicios en  todo      Supermercados,
         el país                    Industrias, Locales         6 Clientes RRMM               3 Centrales en
                                                                                              Aeropuertos               +99    Clientes
                                    gastronómicos
         115  Tiendas  de                                       4 Distribuidores                                        Transporte     e
         conveniencia     y                                                                                             Industrias
         Minimercado
                                    +34 Distribuidores
                                    105 Estaciones de
         55 Centros de              servicios
         lubricación]]></page><page Index="8"><![CDATA[Portfolio de Marcas




        Tenemos un sólido portafolio de marcas reconocidas a nivel mundial para satisfacer las necesidades tanto
        industriales como de pequeños y medianos consumidores en Paraguay.






           A través de nuestra red                      Suministramos combustibles               Somos distribuidores de toda la
          de estaciones de servicios  en                de aviación en los                       línea de lubricantes y
          todo el país, distribuimos                    principales  aeropuertos                 atendemos  los segmentos
          combustibles de calidad                       del país, bajo los                       automotriz, industrial y
          superior, con el  respaldo                    más estrictos estándares                 domiciliario.
          de una marca de clase                         de
          internacional.                                calidad
                                                                               Ofrecemos soluciones de comercialización
                              La red de tiendas de                             y distribución de productos derivados del Gas
                              conveniencia  más amplia del                     Licuado  de Petróleo (GLP) en el país,
                              país, concebidas  con base en                    atendiendo los  segmentos automotriz,
                              los mejores  estándares del                      industrial y domiciliario  siempre
                              mercado.                                         comprometidos con la calidad y seguridad.]]></page><page Index="9"><![CDATA[Calidad y mejora   constante




          La calidad de los productos que comercializamos está garantizada mediante estrictos controles de calidad.
          Formamos parte del selecto grupo de empresas nacionales que cuenta con el aval de certiﬁcaciones  internacionales

          en materia de gestión ambiental, seguridad y salud operacional.]]></page><page Index="10"><![CDATA[Centro Técnico  y                           Certiﬁcaciones
                                                                                                       Excelencia en  la
                        Laboratorio                             Internacionales                             atención


                 Somos la única compañía                 Nuestros procesos cuentan con el aval
                 distribuidora de combustibles  y        internacional, certiﬁcadas bajo las normas   Nuestro Servicio de atención al
                 productos industriales que  cuenta      ISO 9001 de Sistemas de Gestión  de la   Cliente permite canalizar
                 con un Centro Técnico  y Laboratorio    Calidad (SGC), ISO 14001                 consultas, solicitudes, reclamos  de
                 Certiﬁcado y  re-acreditado por la     de Sistemas de Gestión Ambiental  y       manera ágil y eﬁciente.
                 Organización Nacional  de              45001 de Seguridad y  Salud en el
                 Acreditación, y que ofrece un servicio   Trabajo.
                 posventa  integral a sus clientes.]]></page><page Index="11"><![CDATA[Nuestros Productos]]></page><page Index="12"><![CDATA[Combustibles automotivos


        Nuestros productos unen tecnología y tradición con el grado de excelencia de Petrobras. La calidad de los
        combustibles está garantizada mediante estrictos procesos que abarcan toda la cadena de producción.

                                               Naftas                                                          Diésel
                                   Supera los 98 octanos, color verde,                             Diseñado para optimizar el desempeño
                                   sin plomo, posee paquete de aditivos                            de todo tipo de motores diésel. Posee
                                   multifuncionales y posee un 10% de                              un paquete de aditivos exclusivos de
                                   mezcla con alcohol.                                             Petrobras y un sistema único de Triple
                                                                                                   Filtrado
                                   Supera los 97 octanos, color azul, sin
                                   plomo, alcohol 25% y con aditivos                               Diesel Tipo I, con un máximo de 10 ppm
                                   multifuncionales.                                               de azufre. Posee un paquete de aditivos
                                                                                                   de última generación que garantizan
                                   Supera los 94 octanos. Posee un                                 protección y limpieza.
                                   paquete de aditivos multifuncionales
                                   que proporciona más protección y                                Diesel Tipo III, con hasta 50ppm de
                                   limpieza al motor.                                              azufre. Es recomendado para motores
                                                                                                   con tecnología Euro III, IV y anteriores.
                                   Esta nafta posee un diferencial de
                                   aditivos que trae beneﬁcios de rendimiento,
                                   eﬁciencia de combustible y disminución de                       Utilizado en motores de combustión
                                   emisiones.                                                      interna, alcoholeros o motores ﬂex fuel.]]></page><page Index="13"><![CDATA[Combustibles automotivos


        Nuestros productos unen tecnología y tradición con el grado de excelencia de Petrobras. La calidad de los
        combustibles está garantizada mediante estrictos procesos que abarcan toda la cadena de producción.




                                               Naftas

                                   Primera y única nafta con 100
                                   octanos que ofrece beneficios
                                   inigualables en términos de
                                   desempeño y protección del motor.
                                   Inspirada en las gasolinas de
                                   competición, su altísimo octanaje
                                   logra una marcha más suave,
                                   mayor rendimiento, mejor
                                   respuesta en la aceleración inicial,
                                   mayor seguridad y control del
                                   vehículo.]]></page><page Index="14"><![CDATA[Lubricantes












                                                                        La línea de lubricantes Lubrax atiende las normas y
                                                                        especiﬁcaciones más exigentes del mundo y conoce de
                                                                        cerca las condiciones de uso en nuestro país.

                                                                        Combina la más alta tecnología y una amplia variedad de
                                                                        recursos de calidad para ofrecer un amplio portfolio de
                                                                        productos sintéticos, semi sintéticos y minerales, capaces  de

                                                                        adaptarse a cada uno de los distintos requerimientos
                                                                        automotrices e industriales.

                                                                        Comercializamos 55 tipos de aceites lubricantes, 13
                                                                        tipos de grasas y 3 tipos de ﬂuídos; todos  ellos
                                                                        desarrollados para reaﬁrmar nuestro  compromiso de
                                                                        calidad con el mercado y  nuestros clientes.]]></page><page Index="15"><![CDATA[Gas Licuado de      Petróleo











              Blue Gas es una marca desarrollada para
              ofrecer soluciones de comercialización y
              distribución de productos derivados del Gas
              Licuado de Petróleo (GLP) en el país.

              Contamos con una planta fraccionadora en la
              ciudad de Villa Elisa, desde donde se

              gestiona la recepción, almacenamiento,
              fraccionamiento y Distribución de GLP.

              Además del mantenimiento de garrafas de Gas.
              Contamos con un equipo humano de más de
              40 personas que trabajan para ofrecer el
              mejor producto.]]></page><page Index="16"><![CDATA[Soluciones Industriales








                                CEMENTO                                          ÓLEO DE                                     HEXANO
                               ASFÁLTICO                                           XISTO                                    COMERCIAL

                               CAP 50/70











                                ASFALTO                                          FUEL OIL                                       COQUE

                                 DILUÍDO                                                                                      VERDE DE
                                  CM-30                                                                                       PETRÓLEO]]></page><page Index="17"><![CDATA[NUESTROS SERVICIOS



        CENTRO TÉCNICO Y LABORATORIO

       Somos especialistas en brindar soporte técnico e
       información clara y precisa a nuestros clientes en el área  de

       lubricantes y combustibles lo que permite aplicar
       soluciones adecuadas para cada caso.

       Nuestro Laboratorio cuenta con equipos de avanzada
       tecnología y está a cargo de profesionales altamente
       caliﬁcados y con amplia experiencia en el rubro de
       productos y derivados del petróleo.

       La calidad de los productos que comercializamos
       está garantizada mediante estrictos análisis de
       laboratorio realizados a través de nuestro Centro
       Técnico y Laboratorio y el Programa de Calidad
       Controlada.]]></page><page Index="18"><![CDATA[¿QUÉ TIPOS DE SERVICIOS OFRECEMOS?



       · Servicio de análisis y ensayo de aceites lubricantes y

       combustibles
       ·Asesoramiento para la utilización correcta de los productos
       lubricantes y combustibles
       · Capacitaciones sobre lubricantes y combustibles
       ·Asesoramiento técnico para el manipuleo de lubricantes
       y combustibles
       · Certiﬁcación de combustibles
       · Apoyo en la ejecución de planes de lubricación
       · Investigación y desarrollo de proyectos]]></page><page Index="19"><![CDATA[PROGRAMA CALIDAD    CONTROLADA



       Las naftas, diésel y demás productos comercializados en las
       estaciones de servicios Petrobras son garantizados por el
       Programa Calidad Controlada. Un laboratorio móvil recorre
       periódicamente los puntos de venta para realizar análisis
       de combustibles in situ, veriﬁcar la cantidad entregada en  los
       picos de surtidores, entrena al personal acerca de los
       controles básicos de calidad en la recepción de
       productos y controles rutinarios y realizar otras
       inspecciones que hacen a la infraestructura y seguridad
       de los establecimientos.


       Las estaciones que cumplen los requisitos del programa
       son identiﬁcadas con un logo  distintivo.]]></page><page Index="20"><![CDATA[PETROBRAS  FLOTA


      Petrobras Flota es un servicio para clientes corporativos
      que cuentan con ﬂota de vehículos, el cual les facilita la
      gestión y administración de los recursos.


      Es una solución para todos aquellos que buscan administrar
      en un solo sistema todos sus vehículos, tanto de consumo de
      diésel como de gasolina, permitiendo que empresas de
      transportes por carga de carretera, transportes de servicios,
      organismos públicos o cualquier industria que posee una ﬂota  de
      vehículos nos preﬁeran.]]></page><page Index="21"><![CDATA[BENEFICIOS



          ·Permite un control a la medida de tus necesidades
          Restricciones especíﬁcas para cada tarjeta, de acuerdo  a las
          necesidades de tu empresa.

          · Permite control de toda tu ﬂota
          El uso de datos como el pin único del chofer y la
          veriﬁcación de saldos aportan mayor seguridad al servicio,  ya
          que estos datos son validados por el sistema en tiempo
          real, previa a la carga.

          · Cuenta con un portal seguro y amigable

          Acceso a una plataforma online disponible las 24h en donde
          podés visualizar en tiempo real todos los movimientos
          realizados con cada tarjeta.]]></page><page Index="22"><![CDATA[Los que hacen posible que las



                                                    cosas sucedan]]></page><page Index="23"><![CDATA[]]></page><page Index="24"><![CDATA[Paraguay Energy Operaciones y Logística S.R.L.
                                                           Paraguay Energy Gas S.R.L.

                                                                Gerente General
                    f

                                                                               Auditoria
                    f
                                                    Jefatura de GSMS
                                                                                Jurídico

                    a                                                                                      Jefatura  Servicio de
                                                                                                           Atención al Cliente y
                    t                               Gerencia de             Gerencia de Marketing,          Relacionamiento

                                                  Talento Humano             Comunicación y RSE
                    S                                                                                     Jefatura de Marketing


              Gerencia de                Gerencia Corporativo y       Gerencia de Operaciones y             Gerencia  Comercial
      o  Administración y Finanzas    o        Servicios           s         Logística



      r      Jefatura de Tesorería   v                             e     Gerencia de Logística      l        Gerencia de Estaciones


                                           Gerencia de Tecnología           de Terminal                          de Servicios

      e     Jefatura de Contabilidad     i   de la Información     n                                a
                 Tributos                                                       Jefatura                        Jefatura Gestión y
                                     t                             o            Operativa           i              Desarrollo
      i
                Jefatura de
            Planificación Financiera           Jefatura de         i            Jefatura                       Jefatura Tiendas de
      c                              a         Planificación                  Administrativa        c             Conveniencia
                Gerencia                        y Control          c                                               Jefatura
      n        de Ingeniería         r                                       Jefatura de            r          Operaciones Retail
                                                                   a       Abastecimiento
      a     Jefatura de Proyectos de   o                                                            e          Gerencia de Grandes
                                                                             Jefatura de
               Infraestructura                                            Operaciones de GLP                 Consumidores y Aviación
      n                              p                             r                                m
                Jefatura de                                                  Jefatura de
               Mantenimiento         r                             e                                            Jefatura de Tarjeta

      i                                                                     Centro Técnico          o            Petrobras Flota
               Gerencia  de
      F    Contrataciones de Bienes    o                           p     Jefatura Aeroplantas       C            Gerencia de
                y Servicios                                        O                                             Lubricantes
                                     C
                Jefatura de
             Servicios Generales                                                                               Gerencia de GLP]]></page><page Index="25"><![CDATA[NUESTROS BENEFICIOS Y ATENCIONES


      Seguro Médico Privado                                               Almuerzo

                                                                         Nextar reconoce a todos los colaboradores el gasto
      Cobertura al 100% del costo del seguro; para                       del almuerzo a través de la acreditación mensual
      el  colaborador y su grupo familiar (cónyuge                       en la
      e hijos).                                                          tarjeta Gourmet Card por un valor de Gs. 31.000 por
                                                                         día hábil trabajado
                                                                          Apoyo Universitario
      Nacimientos

                                                                          Los colaboradores con contrato efectivo,
      Cada hijo recién nacido de nuestros                                 que  estén realizando su 1° carrera de
      colaboradores  recibe un kit de productos                           grado  universitario: presencial, on-line o a
      para bebé.                                                          distancia,  reciben un apoyo que consiste
                                                                          en el reembolso del  70% de la matrícula y
                                                                          las cuotas mensuales. Prom.  mínimo de 3.


      Matrimonio                                                          Apoyo Guardería
       Un vale de Gs. 2.000.000 para                                      Nextar cubre el 100% (cien por
       electrodomésticos.                                                 ciento)  del importe de la
       5 días de licencia a partir de la fecha del                        matricula y la  mensualidad por
       evento.                                                            un valor de hasta  Gs. 600.000
       (Válido para el 1° matrimonio)                                     p/ hijos de hasta 2 años  11
                                                                          meses que acuden a guardería.]]></page><page Index="26"><![CDATA[NUESTROS BENEFICIOS Y ATENCIONES


      Guardería


      Abarca a colaboradores/as que tengan hijos (hasta 2 años y 11 meses) que acuden a guarderías o instituciones
      que cuenten con cuidados maternales, debidamente autorizados y legalizados.

      Consiste en el reembolso por hijo del 100% (cien por ciento) del importe de la matricula y la mensualidad por un
      valor de hasta Gs. 600.000, previa presentación de la factura correspondiente a nombre de la empresa.

      Obs.: no se aplica ni se extiende a pagos en otros conceptos como ser uniformes, colaciones, útiles u otros
      materiales, etc.
      Sala de Lactancia

      Es un espacio digno, cálido, cómodo, limpio y seguro para la extracción y almacenamiento de leche materna,
      dentro de la empresa.

      La ﬁnalidad es la de ofrecer a los bebés la oportunidad de continuar recibiendo la alimentación más adecuada
      y óptima que es la leche materna.]]></page><page Index="27"><![CDATA[NUESTROS BENEFICIOS Y ATENCIONES

      Vacaciones
      De 1 a 5 años de antigüedad: 14 días hábiles
      (la ley contempla 12 días)

      De 5 a 10 años de antigüedad: 20 días hábiles
      (la ley contempla 18 días)

      De 10 años en adelante: 30 días hábiles
      Obs.: PPG se rige de acuerdo a lo que contempla la ley y conforme Contrato Colectivo.

      Licencias
      Maternidad:
      4 meses y 2 semanas ininterrumpidas.

      Paternidad:
      14 días corridos a partir del nacimiento del hijo.

      Fallecimiento:
      5 días hábiles para casos de fallecimientos de familiares directos: cónyuge, hijos, padres, hermanos, abuelos.
      2 días corridos, previa aprobación del gerente del área, por fallecimiento de familiares indirectos: hijastros
      y suegros.
      1 día corrido, previa aprobación del gerente del área, por fallecimiento de cuñados, nuera y yerno.]]></page><page Index="28"><![CDATA[“El éxito es conocer tu propósito en la vida, crecer para alcanzar

                       tu máximo potencial y sembrar semillas que beneﬁcie a otros”
                       John Maxwell



                          ¡¡ Bienvenidos al equipo !!]]></page></pages></Search>